{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102243",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리버하임풀빌라"
    },
    "text": "華野山チョウセンゴヨウコルの鬱蒼とした森の中に位置するリバーハイムは、日常に疲れたあなたに癒しの時間をプレゼントします。 住所は京畿加平郡清平面北漢江路1706-118です。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 宿は静かできれいで、団体で泊まるのに良い複数の部屋とトイレが多いです。 プールは大きくていいですが、水の温度が低くて寒いことがあります。 宿内の施設は良く、親切な社長は質問に迅速に対応してくれます。 宿にはプールと個別バーベキュー施設があり、広い室内とリーズナブルな価格で施設が提供されます。 セミナー室、フットサル場、カフェなど様々な施設があり、駐車場が広く送迎サービスも提供されています。 近くの義龍渓谷ではピクニックやレジャースポーツが楽しめます。 活動的な活動を希望される方には、バンジージャンプやサバイバルゲームもおすすめです。 事前予約をすると割引が受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーハイムの住所はどこですか？",
            "answer": "リバーハイムの住所は京畿加平郡清平面北漢江路1706-118です。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムの部屋は綺麗ですか？",
            "answer": "はい、リバーハイムの部屋は静かできれいです。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、リバーハイムには大きくて良いプールがあります。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムのプールの水温はどうですか？",
            "answer": "リバーハイムのプールの水温は低くて寒いことがあります。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "リバーハイムにはプールや個別バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムの近くには何がありますか？",
            "answer": "リバーハイムの近くには義龍渓谷やピクニックやレジャースポーツが楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、リバーハイムではバンジージャンプやサバイバルゲームなどのアクティビティも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、リバーハイムの予約は事前にすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、リバーハイムには駐車場が広く送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "リバーハイムでは割引がありますか？",
            "answer": "はい、リバーハイムでは事前予約をすると割引が受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 372
    }
}